有冇人唔會慶祝生日/節日？

從六歲開始就已經冇呢個要求
人愈大生活就愈攰
宜家乜都唔會慶祝，生日/聖誕都係
覺得慶祝係慰籍一班心靈有嚴重缺憾既人，幼稚既行為，而且會煩到人
生日最好leave me alone, 因為生唔生日，日子都一樣咁過
最重要係生活係香港有乜撚野值得慶祝呢？

會 老左更加唔覺得生日要慶祝

細個都仲會話生日有利是收有蛋糕食所以開心
去到中學打後就已經冇晒感覺，特別係生日反而要應酬返其他人，身邊嘅人其實好真心想幫自己攪得開心啲，但係我真心覺得冇乜嘢值得自己開心，但係又要扮到好驚喜好開心咁
雖然心入面好多謝佢哋，但係都會覺得攰不知不覺好想迴避呢啲日子
連social media都特登hide埋自己生日唔想畀人知

節日我會有多少少感覺，大時大節特別係聖誕除夕成個社會氣氛都好唔同，好似突然間好靜，平時出名燥底嘅香港人會突然笑多咗咁，但係我唔會想出街同人迫